去年春天，數以百計的預訂和活動幾乎瞬間消失。我們要感謝像塔巴德酒店|布羅克·湯普森| 2020年9月11日|華盛頓刀片酒店|這樣的地方
納斯達克期貨顯示，昨日上漲的約三分之一將在開盤鐘聲時蒸發。全球股市下跌，因投資者對科技股《伯納德·華納2020年9月10日財富》再次感到失望
Osha告訴《財富》雜誌，他相信“對盈利能力的擔憂將消失，做出這些指數決策的人將做他們該做的事。”以下是特斯拉沒有加入標準普爾500強（Anne Sraders，2020年9月8日）財富的一個可能原因
只要確保酒精完全消失，當它蒸發時是無味的，這樣你就知道什麼時候你再也聞不到了，然後重複。在家鍛鍊？以下是如何避免你的房子聞起來像健身房|哈里·吉尼斯| 2020年9月3日|科普
對於千禧一代和千禧一代來說，停滯不前的育兒行動不再是可以接受的，他們正看著自己的未來在他們面前蒸發。千禧一代和千禧一代需要更好的兒童保育。拜登或特朗普能否兌現承諾|馬修海默| 2020年8月29日|財富
我們所能得到的所有這些美好的接受很快就會消失。加沙，你對我的婚姻沒有好處|喬什·羅賓| 2014年8月9日|每日野獸
太陽輻射的熱量使水變幹並蒸發。太陽+水=庫西納特度假村的高科技加勒比豪華酒店|每日野獸| 2014年6月11日|每日野獸
如果他這次害羞地胡扯，他的支持就會蒸發得比你說的弗雷德·湯普森還要快。復活和準備：勢不可擋的哈肯斯坦|詹姆斯·普洛斯| 2014年1月31日|每日野獸
否則，該地區在過去幾年中保持的脆弱平靜可能會消失。所有恐怖主義，包括猶太人和阿拉伯人，都必須停止，談判才能成功。|亞倫·馬吉德| 2013年10月29日|每日野獸報
“酷”是一個完全沒有意義的詞，因為當你把它們用在某人身上時，它們就完全消失了。邁克爾·穆斯托：盧·裡德讓我相信易裝癖、賣淫和盧·裡德|邁克爾·穆斯托| 2013年10月28日|每日野獸
喬治辛克萊知道這種熱情很快就會消失。黑社會|詹姆斯·C·威爾士
它被雨水和海水浸透，雨水沒有時間蒸發，海水永不幹涸。海洋的勞動者|維克多·雨果
漸漸地，我感到我低落的情緒消失了，一種新的感覺取而代之。帶有家庭信件和音樂筆記的自傳體回憶|查爾斯·古諾德
它會在那裡快速蒸發，把鹽留在洞穴的底部。拉布拉多左圖|查爾斯·阿斯伯裡·斯蒂芬斯
（舊措施）已獲得；保留前14盎司，蒸發剩餘的10盎司。庫利的《藝術、製造業、專業和貿易中的實用收據和輔助信息的百科全書…》，第六版，第一卷|阿諾德·庫利